香港已經可以正常訪問台灣促進轉型正義委員會網站了，ip地址與域名均未改變

已經在CMHK以及CSL上面測了一下，訪問正常。

有記者問過台灣方面，但無答案

台灣不會封網

但是會短時間防ddos

搞不懂香港黑警的豬腦袋
封鎖促轉會的網站有何作用
有辦法就封鎖陸委會
才能影響對中港澳的工作

請問測了一下係港九新界邊區嘅中文呢？

不想因人廢言但希望你起起佢底先

都可以了

都可以了，你可以自己測一下

我估計前幾天是台灣方面臨時防止DDOS的措施

不要提醒牠們

我認為係某種系統測試，準備更大規模封網。

封網是必然的
時間問題而已

因為即使是書面語，中港兩地的有些習慣用法也會不同，比如“有可能”在香港就經常使用“有機會” 。